今期有線新聞刺針講少數族裔係香港苦況

好慘 唔識中英文 政府機構完全冇人幫手翻譯

關愛基金仲唔加碼

倒果為因，唔識中英文係香港點生存？

係慘但唔代表你可以周街打劫非禮強姦打人
唔鐘意可以走

Racism

唔識點解唔自己去學，要翻譯呢？

希望張議員可以幫多d 我地d 少數族裔人士

唔識咪學 唔學咪返鄉下囉 GOOGLE都有翻譯啦

應該黎連登訪問南亞人士，樓上全部都識睇識講

英文都唔學就收皮啦

屌你老味，無撚餓死你仲想點？

比呢班友拎到綜援慘既就係香港人

強制佢哋讀中文學校咪得囉,咁冇可能唔識